我估 樓價會短期回落一陣 再慢升上去

特別係1000萬以上 又呎價高既樓 會跌得最甘

歡迎bin我

On9 升災呀!!

咩叫一陣

回咩鬼，日日升

又一個廢淡

我估唔會回落, 直上十萬蚊一尺.

要睇美國反應
佢只玩外交辭令，會無任何影響

係慢升, 然後再爆升

推一下先